hsbc premier vs citi priority

兩個戶口比較，大家會點㨂

hsbc premier應該vs citigold?

本身用緊hsbc , 諗緊升premier定開多個priority

睇入門銀碼就知

HSBC premier差唔多人人有

排隊排到仆街

Premier 贏 信用卡 唔洗點排隊

Citi Priority 贏 電匯Free 適合炒賣用美資劵商

Citigold 其實最好 唔洗排隊咁制 因為球半入場門檻
可以資產槓桿 借平錢 賺息差

citi priority好似威D

好似比較多人用priority

citi service差到爆
hotline又世界級

Premier TT 自己海外戶口都係免費！

見財經台嘅post比較多人揀citi

其實citi唔到gold都當你散客咁做
不過到gold個待遇差9條街
中環行好似直頭有個area係gold先入得
仲要有保安師守住個門口

不過premier一地都係
呀豬呀貓都係（狗就未必）

待遇好似唔太大分別
睇功能性邊樣幫到你

不過又有冇諗過其他行呢？

大勢所趨,好多人都㨂美資銀行

我都覺
利申 用左6年citi
以前都唔係話咩高尚
但近排好公廁感覺

Citi Priority 唔夠錢係唔係會降級?
諗住開黎電匯走D錢 所以唔會留50萬

開 expat > premier
會去美國旅行開離岸戶口> citi priority
會開離岸股票戶口> citi priority
係香港開星加波/美國離岸戶口> citi gold

問左staff

而家網上開唔到priority?之前有人話開唔到，要落分行搞